有無鍾意食鼻屎嘅人入嚟解釋下點解你要食返粒鼻屎？

點解你要食返

食鼻屎我麻麻 我prefer聞耳屎

same 慣左
耳仔有味會有蚊飛近耳仔

其實咩味

鹹的

屎味

好味

點解要食

仲未有人解釋到食鼻屎嘅原因

你有冇食過先？
食過你就知點解

利申：冇食

咁污穢點食呀
話明係”屎”
鼻屎你會唔會食屎

好好食

食開屎

因為夠臭

鹹香鹹香

當零食